有冇人識呢位暗星？

伸條脷出黎 好可愛

羅啟新？

曹永廉